個friend對我既肥仔波好有興趣，我應該點做？

如題，旅行緊

利申飛gay

友誼波

試下俾佢入你中路

想睇下

男定女？

正